呢個私家醫生醫好武漢肺炎患者

未fc 國內同胞可以一試

中環鬼咁多人，樓主仲要叫支那人去散播病菌
拉

屌你咩 靜靜地呀

聽講佢用緊最新美帝研究既特效藥 希望多啲人知

勁人

又係你

靜靜地呀

靜咩
呢個要多d人知

推 希望救到多啲人

整容用左幾錢？邊到整？整左邊到？

關你乜事

好惡

簽名收佢皮

咁毒

佢妹妹會唔會幫病人打卡

屌比堆支那蛆知道又衝落黎醫呀
咪撚公開丫嘛

卢宠茂 高永文 果啲都得 好劲

樓主同佢有乜咁大仇口
佢係唔係雞姦過樓主

妙手仁心，起死回生！

我淨係希望可以幫到國內同胞